一人一首單春迅冷門歌

我先
沒有你

一個旅人

今天等我來

傷信

樓上兩位都叫冷門歌

與你常在

主要目的係想睇下有無大家未聽過嘅冷門歌 暫時呢啲都聽過

月球上的人

黑夜不再來 算唔算？

斯德歌爾摩情人

告別娑婆

利申覺得成隻the key都好冷門但好好聽

自己覺得係就係 都係分享姐

土星環

我分享多首
吹微風

歌頌
我的世界末日(雖然抄歌,但duo version幾正)
時光倒流二十年
孤兒仔
愈想愈無謂

歌頌 時光倒流二十年

原來這裡沒有你

除左樓主post果首 其他都唔算好冷門

樓主果d 真心冷門

暫時都未見到未聽過嘅歌 等我繼續拋下磚先

我有我愛你

頭沾濕

呢首算唔算熱門

你果d 真係side track 中既side track

第三舊磚
一個二個三個四個

熱到飛起啦 不如不見x 好久不見

愛上你是我眼睛的錯
斯德哥爾摩情人

Fans嚟㗎

飄飄飄飄
快高長大
冧女用

其實佢嘅歌好難唔熱

首首都咁受歡迎 呢個我同意

黑暗中漫舞

呢兩首好sweet

遇見了你
呢排成日聽

熱帶雨林
都好正

巴打識貨 the key真係好高汁

一

終於見到比較冷嘅歌 我又繼續拋磚先

我都係eason fans 但你果幾首真係無印象

浮誇

...

今日

繼續好歌分享
不求人

其實the key d 歌都唔算冷門，不過高汁就真

見Eason post即刻狗衝入嚟
Allegro Opus 3.3 am

阿怪

不知所謂

Katrina
全世界失眠
貝多芬與我

The key唔冷呀

熱帶雨林

656

終於有聽過

H3M 我覺得成隻碟都好正

明年今日

同期冷門仲有夕陽無限好 呀牛 葡萄成熟時

不來也不去

agree 當年成隻係咁loop

大情大性
熱帶雨林
我的世界末日

HMMM成隻都好正

想哭
低調
2個男人街頭相遇
熱島小夜曲
那一夜有沒有說
早開的長途班
愛你入骨

想哭

還有什麼可以送給你
太陽照常升起

想補link先知MV版unavailable

補Live版啦

開不了心算唔算冷
好多中同都識
但大學無乜人識

失憶蝴蝶
不來也不去
近排狂loop

呢首都可以叫冷嘅 不過youtube點擊都過咗1M

我不好愛

繼續分享 大家反應都好熱烈呀
世界

好撚sad

因為大學啲人聽kpop多

淨係呢個post d巴打都刷左唔少點擊啦

買飛佛之一

有無人聽過粵語殘片

想聽
阿怪
我們都寂寞
人神鬥

有幾首唔冷但我好喜歡
我不好愛
信心花舍
熱帶雨林
Katrina

Last Order同New Order兩首可以對讀

有無人無聽過粵語殘片 仲有白色球鞋

你不如問有無人冇聽過喇

呢啲真係一般人比較少聽

呢個版最正

那一夜有沒有說研究左好耐
硬係覺得Wyman講佢搞gay空虛
Good song but Wyman please
好拿抽象呀呢篇詞

Btw, the key 最到肉係 斯德哥爾摩情人
無撚有錯

點會無

而既然分開了 何必又想打擾

Katrina

少見不怪 又係買飛佛之一

如一生只有七十歲

超錯 唔明點解啲人可以冇聽過呢首
維多利亞
漂流之向

都好熱門架

孤獨患者
近在咫尺

呢首正

好歌繼續分享 呢首真係比較冷 唔知有幾多人聽過
Style

不知所謂都冇人講證明真係冷到不知所謂

繼續嚟
這一生 或者一出發已在歸去

好鍾意依首 開到大大聲聽就啱

失憶蝴蝶

陪你度過漫長歲月

阿怪、我們都寂寞、Last Order都係《黑白灰》呢隻碟。當年出嗰時封面有三個version，就係黑色、白色、灰色。黑色白色一出就好快冇晒，結果我淨係買到灰色，隻碟重喺度。

Btw嗰幾年佢啲大碟全部有買。04年雪咗一年，到05年出《U87》，之後嗰啲就冇再買。

尚在計劃如何講愛你

忘記歌詞
唔算太冷但好正

天使的禮物

黑暗中漫步

呢首好悲觀 不過我中意
既然知道年月正萎縮 如何還能給生日慶祝？

謝謝
呢首都應該算小冷

抱擁這分鐘 沒人講既

飄飄飄飄

舞

唔算冷了,但one of 買飛佛

對不起謝謝如何

防不勝防

病態三部曲之一

下點會 買飛佛之一嚟喎

床頭燈算唔算

他一個人

first song of eason

呢首都算小冷嘅

最後今晚

人神鬥
天公地道
24
Crying in the party
結束開始

黑洞
活著多好
亞士匹靈
防不勝防
時代巨輪

相信相依
一切還好
一個靈魂的獨白

冇一首冷喔師兄

遺失的國度過

呢首歌唔係98年岀咩？

失憶蝴蝶算唔算冷門

時代巨輪 我的最愛

反高潮

普遍嘅fans應該都識

一招了太過少

對不起謝謝

正 最愛之一

快高長大
到此一遊

The key全部，利申買曬

原來這裡沒有你 原來世界沒有那麼美

呢首已經冷到好熱門
你睇IG幾多人tag #如何留得住高潮
唱K好多人都識唱

呢首無一隻app有

tvb播卡拉ok戰士好似係95年

HIPPIE 有無人聽過呢

整多隻遊離分子囉

謊言/真相

白玫瑰

King kong

慎入

95年佢好似未岀道？ 隻碟就98年岀

不了

真係好好聽 但係好冷門 單春fans都未必聽過

今天只個一件事

醞釀
仲有冇冷啲

今天只做一件事

居然冇專家話同不良嗜好

仲有解藥
連youtube都唔係有好多版本

佢玩完新秀大賽就比tvb拉左去唱呢首

預感

萬佛朝宗！

後台

無嘅就由你講岀嚟

⼀

般若波羅蜜多心經

7 - 不想放手

暫時未見有人聽過

結束開始

吹微風真係好正
呢期鍾意聽時代曲

預感堅正
冇人翻唱到有佢一半功力

眼眉調

專家話正呀
呢排係咁loop,仲有笑死朕

冇人聽過？

Nothing ever happen
一首好平淡，但又令你完全feel到果種灰到爆既emotion

解藥

我宜加都係咁loop
根本成隻碟都好撚好聽
係得於心有愧係比靠一般我覺得

有人聽過嘅 不過未有人講過

我有啊

殘忍的單丸非你專利

當心中有戀愛感覺

終於有人提英文歌

從未癡心
一定9成9冇人聽過

從未痴心

竟然 呢首係少數我覺得難聽嘅Eason 歌

出黎行
梗係要有airlo v

俾你快我18秒

Sleep alone
有國語版，邊個知

陪你渡過漫長歲月

林嘉欣作

反而一早聽過
同期既 天網 多一點 都好正
其實佢啲主題曲真心正 洗冤錄既一個人、爸爸閉翳既親近 都值得一聽

成隻I had a great time有無聽曬？

eason有時翻唱人地啲歌都好正
eg 狼來了

遙遠的她

My private christmas song

咁仲有Eason版既數字人生都算冷

加多隻"還有甚麼可以送給你"

完

痛愛

唔係有時 係隻隻

最毒撚既歌，我不好愛

完有國語版你地又知唔知？

Aren't you glad又係好頹
但真係無人鍾意 滑鐵盧車站咩？
覺得好撚正但又係無人講

大得太快

親近

多一點

仲有好多
睇下樓主覺得點先
未必好冷 不過係偏冷得黎個人鍾意想分享

三個人的探戈算唔算

呢隻
正式宣布h3m the key
兩隻碟都係神碟

毒咩撚 個主角有拖拍啊

嘩屌 堅？

yes,被佢翻唱過既都變左第二隻歌,有時諗點解呢首唔係佢原唱

不良嗜好同笑死朕以前都覺得好難聽
但係近期都唔知點解鍾意返
仲有非禮都係

Aren't you glad

我好撚鍾意呢首唔知點解
仲有心中有戀愛感覺

夢想天空分外藍

唱得好聽過原唱 其實原唱都好大壓力

佢做過訪問話於心有愧似cash流行曲大賽啲歌

有 最中意開不了心 不過呢首唔算冷門

識野

求link 基本上剩係聽eason既廣東歌,剩係知四季有國語版

非禮我前排係咁loop 好鍾意個beat

H3M真係cantopop近廿年既神作
利申：唔係醫神diehard fans

開不了心算最熱門 不過我最愛都係不求人

呢首翻唱真係聽到我

再加多隻唔太冷既
天公地道

佢啲歌有時係咁,慣了就好

我反而覺得最一般係第一隻
同七百年後

呢首好少聽人講起

尼古丁!!!!!
聽埋Adison版都係覺得Eason版正好多

黑洞

好想知有無人識呢首

edc版啲唱腔

喂唔好玩啦

最後今晚
神歌

巴打有相同感受？

花花世界算唔算

好正

黑暗中漫舞 依首歌教唆他人自殺

呢首真係少人聽 不過我唔太like

仲未有人講小孩不懂怕

但每次聽完佢啲歌就會諗,香港幾時會有第二個好似佢咁既歌手

人肉大爆炸

呢代應該無lu

屌我一路醒唔起個名

有無人講過呢隻
呀邊個邊個

還有什麼可以送給你

有無人識 鬥戰神

咪忘記 呀邊個

動作派！

hi教練,幾時有rose既歌

第五個現代化

16月6日晴～幾好聽

重有瀟灑撚
Baby you're good to me babe i know, but you're up to sth and i dont like it

瑪利奧派對 幾正

遺失的國度

倒帶人生
姐係方大同隻orange moon，各有各好聽
同埋低等動物，月球上的人，我不好愛

送院途中

仲有不如這樣
有d國語歌都幾好聽

不要說話 算唔算?

隨意門都好過癮

16月6日晴

我的最愛 之一

呢首應該多少少人識
你會不會

怪物

陀飛輪

謝謝儂

有冇人聽過 解藥?

有啊

台語歌有無人聽
我甲你

第一類接觸

就算摧毀掉五千億個

算唔算冷

多少 算唔算
Between 我真喺好鐘意佢隻上 五樓的快活

也不要留低一個

真係好好聽

冤氣

對我呢啲死忠嚟講 eason係極少冷門歌
個人極愛 New order 算唔算冷我唔知

上五樓的快活真係好正 其實我覺得香港大部人都剩係會聽佢粵語歌 係fans先會揾國語嚟聽

你個名

想聽

呢個post嘅歌全部聽過？

Yes
掏空 預感 婚禮的祝福 傷心證明書

成個詞好上口，聽一次就好記得

買唔翻啦隻碟

get a life concert 入面算多冷門歌
爛，心裡有鬼，大個女,美麗有罪之類都少聽

首歌好似好歡樂咁,其實講緊比朋友邊緣化既既慘況 #

D人話佢國語歌冇廣東歌咁好聽 我笑而不語

過95% 發現到有啲未聽過嘅其實好興奮

八公里路

我又返嚟追post
Baby Song

用好輕鬆嘅調唱岀好sad嘅詞

床頭床尾

八里公路呀

七百年後 算唔算冷門

演唱會

係 我開呢個post就係為咗揾啲未聽過嘅歌
不過暫時未有

唔算 呢首我可以同你講 真係唔算

遺失的國度都聽過?

聽過

真•死忠

有無巴打講過送院途中

溫室效應都好好聽

兩個阿伯殺手

Youtube啲冷門串燒好似都有 唔算最冷個批

樓主更真

司機
你開~得有多快

以前都唔太識欣賞
依加loop到停唔到
最愛孤獨患者

Yes 仲有舊個堆 好聽到痴線

我們叫他啊怪

而家上youtube搵都冇

對不起謝謝 世界 想哭 多少 給你 不要說話 孤獨患者 你會不會 不睡 浮城 不能再等待 心的距離...
國語真係太多好歌

跳蚤市場

賣不賣

一百塊

冤氣
不知所謂
幸災樂禍
兩個男子街頭相遇

歌頌好正

碌左咁耐終於見到 諗住無人講就我講架啦

勁洩氣我勁愛你 情共愛只供給你一剎那驚喜

如果佢台灣場都肯出碟就好
唯一搵到土星環既live 都係fans 拍 唔夠靚聲

心的距離真係好好聽
全世界失眠 掏空 預感
婚禮的祝福同傷心證明書係我摰愛
仲有新嘅陪你度過漫長歲月都好正

慶幸世界尚會有 尚會有 秋天

喊住要嫁似未進化

陳奕迅之前自己講過最愛嘅歌係歌頌
不過林夕好似話太嬌情

加多首不如這樣

自推先 依首我好喜歡 聽落好舒服

國語歌 寂寞奏鳴曲

寧願信告白 信這日這麼富足

呢首應該極冷喇掛

要是怕冷就抱我 就抱我 去實踐這素願
個素字好高音好難唱

原來愛上寂寞會怕去愛

溫馨初體驗

個溫馨兩個字 唱得好好聽 冧到

新廣告歌

打得火熱係我細個第一隻入坑既碟

不如這樣 我們一直擁抱到天亮

亞士匹靈 有冇人識

起點.終點

有無聽吹微風 我的最愛 都係之一

之後
溫馨初體驗 個溫字好柔

唔知黑擇明算唔算
不過真係好好聽

喉嚨痛得要死

黑擇明有國語你地知唔知

識呢首真係終實Fans

如果關懷是種補償 還有什麼不能原諒

全沒有心機

沼氣
今天等我來
新生活
怕死
呢幾首都幾正

點會冇
喉嚨痛得要死係周不時會唱嘅

夜黑風高?

對上一次唱應該係幾年前墾丁春浪

一個靈魂的獨白 算唔算冷

有啊 細個有呢隻正版 loop 到癲
吹微風個part 鳩唱個part 好正 你get 唔get 到我講邊part
另外 美麗謊言都好好聽

月黑

阿貓阿狗

成日記錯

和陳醫生說起

安守本分有冇巴打聽過

好比玻璃突然破碎

基本上演唱會有唱過嘅冷極有限

陳奕迅呢首歌好似係佢第一獎

出黎做野之後 聽呢首歌真係好大感觸

好撚正

呢句真

樓主真係死忠黎

安守本分 唔知點解一定會即刻諗起愛情幼稚

異夢or只是近黃昏

可以聽埋24 應該都好有感觸

一
快高長大
飄飄飄飄
冤氣

仲有國語版

幾冷門嘅一 chef lé mon作曲
一加一 一減一 就算加加減減不過一個人

Btw 依個post推得好快 會唔會講得哂全部冷門歌

滑鐵爐車站

慢 列車 將到站

Eason 冇派台嘅歌都可以好多人聽過
根本講唔到首歌紅定唔紅

萬聖節的一個傳說
老細我撇先
夢的可能

最鍾意失憶蝴蝶

你即管話我這麼小器

異夢好似真係無乜聽到有人講 有時覺得佢仲正過無條件

2015嘅歌 冷極有限

入黎就係想講呢首

俾你快過我添
快高長大sweet到漏

我不必被你 看得起

話説之前去倫敦 都係住喺滑鐵爐車站附近

國語歌最愛之一 倒帶人生

所以點都share咗岀嚟先

唔係訪問，係moov音樂會。成隻碟嘅班底喺晒度，連唔出樣嘅CY Kong都喺度。
利申：有去聽

一疋布

跟我走好嗎 ?

推到1001都未必講得曬

最愛之一

係ex po過我先識呢首

多一點

新生活呢四首獨白真係好撚正，應該係eason 咁多隻碟唯一一隻有獨白嘅 游移的傷口
地獄咒
天一半地一半
回絕

第幾年 才改變 我的將來未望見

黑面
防不勝防 （應該唔冷）

呢首真係正

個女仔去澳洲讀書 咩好近好遠個首係l係天一半地一半?

大佬真係完全唔會醒起

好似未有人講過？
穩穩的幸福

EASON CHAN 第一首歌係咩

根本就正過無條件

心的距離

狂人日記

正式嚟講係時代曲 唔正式嚟講係遊離份子 實際上係我的理想

國語鍾意全世界失眠
雖然唔係冷門
不如這樣 遇見了你 寂寞奏嗚曲都正

呢首好撚鐘意

給你

垃圾

Hala Madrid

K歌之王

人生馬拉松你地可能聽過 咁呢首呢
相信自己無限極

呢首唔冷啦

開心不了

....

想出去玩嗎 即管去找他 他比我解渴吧

係開不了心

依首之前意外發現自己未聽過 興奮到

係阿
但真心覺得好有feel
同埋呢隻碟個鋪排係要順序咁聽啲獨白跟住聽啲歌先有feel

天公地道

但夜來頭痛 會發現你突然沒有解藥嗎

綿綿
傾城

送過比ex 聽
不解釋

傾城雖然唔係佢原唱
綿綿

無返轉頭？

7 、謝謝 、兩種講法 、然後怎樣
有冇人講左？ 謝謝好正
Btw 樓主知唔知道eason係唔係真係有紋身？

終於見到人有聽

無掩雞籠

半夜聽傾城 喊到仆街

最後的嬉皮士

喂喂 我這麼稱呼你

熱帶雨林
伴遊

一切還好

eason 係咪得呢首同幸災樂禍係punkpunk地

愛像一本書都好好聽
要聽live 版

背後個7？

放大埋都比人Skip

係

好似冇人講愛情幼稚

Sor 呢首都係幾冷門好少人聽
不過明明what's going on咁紅點解都會有啲歌無乜人聽

有呀

HIPPIE呢

仲有廣東話版

第一個雅皮士呢

呢首真係完全唔鐘意聽

me唔聽國語歌

Crying in the party 算唔算？

宜家聽緊

此際遊何處都不再重要 我的天空固定了

試下聽 好多都好正

agger

那些讓你死去活來的女孩

原來這裡沒有你

當這地球沒有花

一個人
仲有無人好似我咁仲會翻聽呢首洗冤錄主題曲 套野好好睇 首歌d詞都好正

有無人識
像一句廣告

碌卡

熱島小夜曲
低調
變色龍
愛你入骨
last order

一個人都算比較多人聽 起碼除咗fans都會有

時光倒流二十年

變色龍個感覺係幾正

唔算冷門

我的最愛 沒有之一 呢首真係太正

孤兒仔

不求從未愛你抹去浪漫刺激
敵人

新生活
歌頌
冷唔冷門都好 都係好好聽

巴打你個名

呢首我一個唔係好聽陳奕迅嘅fd都好中意
不過我唔中意苦榮

耳邊卻發覺仿似有輕風吹起 整似妳

原來這裡沒有你
失憶蝴蝶

射燈之下 女變男
btw 熱島小夜曲真係好好聽 某程度上我覺得同低等動物有關聯

呢首堅係冷

有無人覺得不睡同你會不會有關聯？

竟然冇人講天下無雙 呢首我成日都覺得好似得我一個聽過同覺得好聽

呢首歌真係好sad 為咗中意嘅人殉情

因為好紅

燃油被吸管抽乾了能源盡耗

預感都好冷 上面都有講過

下 乜好紅架咩。。我個個fd都話未聽過

暴歾天物

一個人

你啲fd係咪eason fans先？

極紅啦下嘛

反而想知 原來這裡沒有你 算唔算紅
好少聽佢唱live

繼續分享
不然你要我怎樣

算冷 不過好似愈嚟愈多人識

你為什麼哭了呢 雷鬼版

藍色頻閃燈

我會永遠守在燈火闌珊的地方

超錯

靜靜聽鐘擺的聲音 默默等黑夜已來臨

轉機

小孩不懂怕 由舊登到連登追左好多個eason冷門歌post都冇人提過 幾有意思

有無人聽過 聽一千遍後？
我連youtube都揾唔到

有冇聽過天公地道，好正

上面已經有

上面都有了

季軍

樓主忘記左我個紋身問題

謝謝
傷心證明書

不死傳說

然後怎樣

背隻個7字紋身嘛

有冇人有聽佢翻唱吳雨霏首 明知做戲
好好聽！

準備中 - 異夢
利申: 聽呢首多個無條件, 唔知點解

別當你要奮勇血戰 無論聰穎或愚笨

我甲你 雖然唔係好明講乜

猜情尋

愛你入骨

呢首佢真係唱得好hea好鳩，不過首曲係正既

一個靈魂的獨白

我之前都唔係好知 之後問返個台妹朋友 我甲你即係我跟你 首歌就係有對情侶係海邊 其中一個要離台灣 佢地坐係海邊傾計 一路望住海上嘅船同海浪

這晚註定要來 我好歹要看開

孤兒仔算唔算

非常嫌疑犯

New order

喜歡一個人

國語歌我仲有聽攤開雙手 好聚好散 情深怎麼辦 永遠到天明 感情約
廣東歌仲有首愛沒有左右

有 好撚正

結束開始？

誰也在暢讀死亡的筆記

多少

相信相依
天使的禮物（曾經派台但係好似90後嘅我地好少聽過）
聽聽

唔知算唔算冷啦

一切還好
16月6日晴

24
算唔算冷

陳奕迅同張學友一齊唱果首天下太平

蝗app都幾齊eason冷門歌

我見到JOOX有

人車誌

不死傳說算唔算

戲迷情人
到此一遊

冇我岩岩上面個堆

合理

難得我唔中意嘅歌

全世界失眠
last order
new order
心燒

最鍾意見到呢啲post 今晚唔駛訓

有排你聽

喜歡一個人算唔算?

得首愛沒有左右
Btw 巴打出嗰啲好冷
我都要留名搵嚟聽

冇個堆國語歌 我都唔願做人啦

其實我仲有啲存貨 不過依家有啲攰 等陣先放

多謝支持
Nothing Ever Happened冇得輸

2015嘅歌冷極有限

陪我講出冷淡
最後今晚 陪我去踩鋼纜

好鍾意呢首
要不要一起～～～yay

唔係講笑 心燒合埋眼聽真係好撚舒服

冬天個時我唔可以一日無聽

再加想哭

YES 一定要係冬天聽

上帝能否創做一首 eason chan冷門歌？

想哭聽完真係好想喊

愛上你是我眼睛的錯
正到仆街

不過林夕自己唔中意

長知識
Btw台妹朋友

拋低一句閒話來為我煽風點火

題外話 原來呢首歌係Aga作曲
好鐘意個旋律聽得好舒服 歌詞好靚
有冇人聽過？

由佢小六識到佢依家高二

再講兩首 雖然演唱會唱過
我不好愛
大個女
我個人最鐘意今天只做一件事

無計

當荃灣愛上柴灣
將自己代入咗

雖然都唔算冷門
但 life goes on

坐冷板

呢首我都好中意呀

故事

頭先都想放呢首 唔記得咗

低等動物

睇左咁多頁都唔見依首國語歌
可以了
走不到的路就算了 我們永遠停在這了

因為唔冷 不過我都好愛呢首

moving on stage既version 高水準

頗冷

以為算hit

New order
Last order

Aren't you glad 呢

聽多少少嘅Fans正常會識

上面有

Same

麻煩你 加冰威士忌 對不起 來個DOUBLE的

呢首咁新 唔算冷門啦

幾唔開心都會振作 因為life goes on

米閃無冷門

床頭床尾
猜情尋
不過好似唔算冷

有悲總有喜 人不要自危
成首歌好正 唔開心聽一流

唔知點解好多人話猜情尋冷

又真係好多人冇聽過
死忠fans不必意外

因為真係好多人冇聽過呢首

獨居動物

不來也不去 算??

大白天 睡不著 也不想起來

算紅

對不起謝謝
掏空
好正

屌收爹呢首邊係冷門

好似無人講過
雖然唔算好冷門

想講呢首

讓每一個星期天都變成我最遺憾的回憶

我識對不起謝謝係因為yoga翻唱

如果這一秒鐘你跟我講你不愛我

sor 冇追足依個post
eason好多side tracks都比熱門個啲有味道得多

真係好正 我淨係聽佢嘅version

請相信我

人造衛星算唔算

好高音

擁抱這分鐘
對不起謝謝
多少
Let it out
愛上你是我眼睛的錯
垃圾
遺失的國度
太陽照常升起
我的世界末日
全世界失眠
信心花舎
每一個明天

仲有好多好多

巴打識貨

人工智能呢

依首同人工智能我會連住聽
最愉快的抱擁 28度的左傾

巴打

遊離份子

爛

shall we dance

心裡有鬼

呢三首都唔差

心裡有鬼我都想po
跟住音樂好好un

蜘蛛將會望過來

那一夜有沒有說
八里公路
一切還好

仲有Stranger under my skin

這樣的一個麻煩
聽落好頂引

其實我還好 期望你還好

有冇巴打準備係女禮結婚個陣上台唱婚禮的祝福

低調

唱阿牛

心裡有鬼超正
當年loop左好耐

阿牛

心腹
敵人
天網
相信相依

遺失的國度
反高潮

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

呢首我都中意

不如承諾來的簡單

對我嚟講好似真係無冷門

呢個post嘅歌聽過曬？

兩個男子街頭相遇

難得揾youtube 全部扔上嚟算

一滴眼淚
永遠都天明
寵愛
陽性反應
要你的
男人的錯
浮城
低調
乜嘢啫
從何說起
你為什麼哭了呢
還要不要走

揾冷門同好

一滴眼淚係咪安守本分國語版

呢首極熱

婚禮的祝福
拔河
路一直都在
Shall We Dance

之前喺高登出親呢d post，我次次都講遺失的國度，次次都無人理，今次估唔到有幾多人講

好多人都講 可能係多咗人聽

我聽左幾十次囉
唱都唱左十幾廿次

我個名
戲迷情人
非禮
積木
我怕你不肯
等你愛我
匯通天下
新美人主義
拔河
感情約
大激想

我怕你不肯係呢個post好似又真係未見過

呢首hit 到pk wo 成日演唱會都用黎encore

極擔心 極憂心 我怕你會說不肯
成首歌melody好正

仲未瞓 我繼續

微笑是一種逃避來自我
Btw 米閃有幾首我都覺得好少人講
對面 放棄治療

黑夜不再來 想哭
係咪算Hit

我覺得唔好聽
手機聽歌次次都飛
早幾日del埋

分享多首 愛沒有左右
以前部手機down左live版仲好聽
不過搵唔返

Yes 極好聽

飄x4

遊戲人間 人間遊戲

沉默是一種迴音來自你...

每次聽到呢兩句再望住自己真係中到正一正

訓了

早抖

我不睡我還未看你淚水

好多我識果D都比你地講晒
孤獨探戈同失戀太少算唔算冷門

時光隧道

我什麼都沒有
自己好中意 唔知冷唔冷

愛情幼稚

爛
還有甚麼可以送給你
蚊

對我黎講無一首冷門

推首人工智能先

原 來這裡沒有你

不知所謂
天公地道
自己幾鐘聽依兩首 唔知算唔算冷門

不知所謂 快高長大 冤氣
三首歌冧女一流 btw後面兩隻有人提過未

好正 又以為唔冷 已經唔識分

一切還好
內疚

大個女

依首啲詞再配埋eason把聲 一絕

其實有心對你寵壞
糖尿病啦

留名

遺憾舊時不太會戀愛

呢兩首都唔紅,CHING 衰咩坐咁耐

我願下次見你 仍然能看到 七天裡你也過得好

下週同樣時間(再見)

呢首好似冇人講

我講咗

八里公路
無出到果隻碟全隻都好正

I had a great time

呢啲唔算冷門啦

新生活？

這一帶別到 這齣戲別再做 這種藍綠色不要亂塗

與你有過這麼多的約定

愛情幼稚
唔知有無人講左

咦 我好似係呢個post無見到美麗有罪？係太多人識所以無人講？

那夜你有沒有説

貝多芬與我

有雪吧 讓記憶影像更加深遠
有說吧 為掛牽寫上壯麗完結篇
有說吧 未了的心願埋在那天
心底空缺 被那點雪白蓋掩

Demo個隻仲冷

安守本份
好心情

係

佢 d 舊歌我都仲有不停聽番

好似 一滴眼淚 , 醞釀, 拜訪 ,轉機, 終於放開了她 等等 對我嚟講都唔陌生

後台冷唔冷

真fans 難得

哇屌真fans 上面嗰啲剩係識3首

5首識三首已經好過好多自稱fans嘅人

愈想愈無謂

知唔知呢首係由日文歌改中文詞

依堆國語舊歌唔刻意搵都唔會接觸到

今天只做一件事 唔算太冷門

HMMM無冷門

你啱

1874
仍然沒有 遇到

如果你跟我講這一秒中未曾愛我

fans 應該識
唔係fans 應該唔識

如果這一秒鐘你跟我講你不愛我先岩

如果這一秒鐘你跟我講從未愛我 還怎聽到這刻咖啡已滾了在叫我

見講開舊歌
相信相依 1個2個3個4個 我感激

有無人聽過

呢首歌係陶喆 原版只係demo黎

那位跟我絕配的戀人
你跟本也未有出現 還是已然逝去

ps 呢首好似唔算冷 睇個mv應該電影主題曲

唔算話好冷
始終套戲都睇過幾次

我見youtube個view都好少 同埋平時唱K o的人都話無聽過

唔冷門

繼續拋下磚雖然唔知有無人提過同埋聽咁多歌已經分唔到邊啲冷門了

低調
昨日
放下來
好聚好散
愛你入骨
心深傷透
新曲+精選
傷心證明書
那些讓你死去活來的女孩

依首好high

唔記得有冇人講My Girl

View數得九百幾

搭多首花花世界

遊吟詩人

心深傷透本身已經冷
國語版愛是一本書更冷
最特別係依兩首編曲風格上完全唔同 係少有唔係純改詞嘅歌

Muffin Man

呢首真係好冷門 淨係得youtube一條片喺Eason唱 另一條片就已經係Eric Kwok唱

係喎 愛是一本書好似未有人講過

粵語殘片

瞓唔著聽全世界失眠只會更加瞓唔著

第一句已經想喊

我個名就係因為呢隻歌而改

猜情尋？
幾鐘意呢首

btw 好鍾意佢同千嬅首 其實我記得

隻碟首首都好正

習慣說
Let it out
Muffin man
吟遊詩人
哎呀咿呀
暴殄天物
放下來
爛
呀邊個邊個
小孩不懂怕
謝謝
寂寞奏嗚曲
兩名男子街頭相遇
你會不會

大慨咁多先

傾城 (cover)

起點 終站有冇人講？對面都幾正

阿貓阿狗算唔算？ 無霸巴打

你必須活得像一句廣告

竟然有人識

仲有猜情尋都好正

蜉蝣巴

時光隧道都

Hi 係我啊
我係之前個個eason打手
名井南mina🌸
作為一個打手 上面既歌全部都聽過🤦🏻‍♂️

一個po見盡真·死忠同埋入門級fans
Btw樓主發現到未聽過嘅歌未？

My name

其實我個名
不來也不去
黑洞
阿士匹靈
依四首算唔算冷

Nope but good try tho keep on exploring more

如果這一秒鐘你跟我講從未愛我

我係幾個月前有人提起先知
果陣仰無聊學唱埋

新碟幾時有

冇追post 講咗伴遊未？

真係冇人識 爛 呢首歌定太熱門
我身邊啲fd冇個識

係咪太冷無人講

有部分舊歌聽過一兩次就無聽 不過仲未有未聽過

今年應該有國語碟 單春上次自己講過

快高長大

呢首比較新
在這世界相遇

唔係 有啲講過/唔冷

有邊d唔冷
我仲以為已經好冷下

好似係全部都講過

呢首唔知講過未
在你身邊

聽過哂不過少聽

呢首就好似未見到
人人愛

前面我講左啦 仲話live 版好聽d

眼眉調 唔知有人講咗未

撕開這烙印
終於不怕
能再次回味

利首kkbox一出即dl

24 呢首真係好少人識咁

隨意門
給愛麗斯呢

Coz I miss you finally

都講過lu

因為I had a great time胎死腹中

Taipei city

咦同梁漢文首拔河講咗未

想當年一首給阿義叔唱紅咗呢首歌，我覺得呢首歌唔算太冷

利申好鍾意給愛麗絲呢首歌

一個人，唱K冇得唱

Nothing ever happened 有冇講過

好似有

冇同好

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>
佢地都笑自己當年唱唔啱音

推一推

天公地道真係幾正
d編曲勁有華星年代既style
樓上果堆早期既國語歌我都聽過幾隻,反而天公地道係因為呢個post先聽,差d miss左首滄海遺珠

《The key》同《準備中》兩隻碟有好多歌都好似比人遺忘咗咁
國語歌嚟講，時光隧道算唔算冷 佢呢輯國語碟我勁鐘意

16月6日 晴

呢隻碟世界級，首首都倒背如流

Baby song
我的世界末日

爬到廿四頁唔爬啦，如果這一秒鐘你跟我講從未愛我

如果上面啲歌算係冷門歌嘅話，我諗我都算係合格fans 有啲plug過嘅歌都拎上嚟問係咪冷門歌

歌就 那一夜有沒有說 最正

碟就 巜H3m》 巜與我常在》 《陳奕迅》呢三隻最正

Made In Hong Kong
習慣說

開不了心

嗱 made in hong kong就真係冷啦
Btw 狂人日記 世界 存在

現場直播、生命有幾好、愛沒有左右、伴遊、跟我走好嗎、敵人

唔知有冇人講左 預感 好撚好聽

單車
浮誇
shall we talk
七百年後!!!!!!!!!!!!

睇清楚標題未 冷門喎 呢啲一啲都冷門喎

我感激

預感台灣好熱咖
醞釀 我終於放開了她

睇清楚啦

一疋布
冷到冇人識 不過我覺得幾好聽

紅玫瑰

終於有知音人識呢首自殺歌 問十個人十個都唔識

小苦妹

放下來